被人偷撚左部iPhone xs

唉生日諗住落老蘭慶祝，點知行樓梯俾人偷左
而家開左lost mode, 淨係想要番相
有咩方法可以搵得番相？定係係要搵黑警報案？
求解

push

Push

下部機download google photo啦

而家搵到係深圳
應唔應該搵popo?

btw 內有tg

有冇人可以幫幫手

iCloud有相